千奇千奇唔好今晚衝

夜晚係黑警天下， 又無支援無補給，咪撚聽d on9仔亂吹～痴Q級線既。咁撚叻 直播帶頭衝～係度9叫！

而家係和理非嘅回合！！